濕熱底食乜野食物去濕

有冇d比較方便易整既食物可以去到濕熱?脷苔由細到大都係比較黃同埋厚，一直都解決唔到依個問題

綠豆沙

食大笨象

因為抽濕大笨象